[突發]有冇人響大館附近 懷疑有人想輕生

tg group見到

推

玩咁大!?

p牌評唔到分﹐推

救人呀！！！！

我tg問緊睇下有冇特徵
有冇朋友響附近
可以幫幫手睇睇

喂呀！推！

Push

應該係呢個位

唔好有事啊
推

Pushhhh
唔好做傻事呀
齊上齊落
我地需要你去打嬴場扙架！！

推推

有冇叫十字車？

我都係響公海見到有人post
所以響呢度
但果邊未有新消息住

推！

有無人喺度

我問問報左警同消防未

我喺中環

應該係佢朋友響tg group話剛通知左消防同佢屋企人

好

幫推 有冇人喺附近去睇睇 希望冇事

一個都不能少！

冷靜呀

巴打如果方便
可以睇睇可唔可以響附近望望
因為未搵到佢 只通知左佢屋企人
當事人係個約20歲既長髮女仔

當事人朋友既tg
@WhqHAo4uPO56yHxjw720

聽到救護車聲

不要這樣 還要一起奮鬥呢！

響附近既朋友
可以tg
@WhqHAo4uPO56yHxjw720

佢有女仔相 但因私隱問題唔方便post響度
長頭髮瘦身材女仔

可能係浩福大樓

巴打係咪住附近
知唔知最新情況

因佢朋友通知左當事人屋企人同消防
但佢朋友都未知而家最新情況

呢個位d 樓大概 10層以內高

希望佢冇事
因佢朋友好似暫時都未掌握到情況
未知消防搵到當事人未

push

見到消防救護係果度

推!!!!
一個都不能再少啊DLLM

thanks 我同返當事人朋友講先

有消防上左天台 應該勸緊佢

最新消息from當事人朋友：

消防已搵到當事人
當事人現在已安全

麻煩哂大家
可以不用推post了🙏🙏

。

感謝
佢朋友都剛收到消息消防搵到佢
同埋當事人現在已安全

唔該哂巴打🙏🙏

救

人

冇事就好，20歲男又好女又好仲咁後生好多野真係唔好諗得太極端，加油呀輕生們

ok 太好 可以close post